就快正式做大學生，有咩要注意

ocamp要dem beat 完左又要reu
遲啲開sem又要上八半堂
想爆gpa就要坐爆4位同摺拉把
分組又要小心freerider
仲要周圍yo下啲組mate hallmate
否則會變摺撚

仲有冇更多

係lecture大叫屌你老母
即刻除褲中出囡囡

想話人怪人係咪話佢好cam

千萬不要放鬆讀書！
否則會比支那人追過你！

啲女女好open

輕鬆放膽試下約炮

係hall 記得要比大仙JJ 面

係咪叫N乜乜 唔記得左